[疑難] Win 10 Notebook Download速度問題

小弟岩岩買左部Dell Notebook, 係鋪叫埋個Sales幫手做Clean Install
返到屋企諗住DL返個防毒 發現DL得好慢 個File2xx MB DL速度係幾秒郁一次0.1MB 咁去 以為係個程式有問題 (因為個防毒係要先DL個Setup exe, 再透過個Setup自己DL個防毒program）
咁裝完我唔放心就去做Speed Test, Result睇落都正正常常

之後普通上網 YouTube睇高清片之類都無問題 但係感覺上一到DL野就好似好慢咁
Google見有人share話 Win10 呢個位set 唔Allow downloads from other PC 會好D

試左好似好少少 但係例如我去Google Drive DL返d片 都係得2.8~3.2MB per sec

因為我之前一路用開Win7 今次第一次用Win 10, 想請教各位巴打知唔知點解會咁 係咪有d setting要set

down咩防毒？用返原廠嘅唔得咩

因為買左卡巴斯基 諗住protect好d

你裝得越多嘢就會增加攻擊面，漏洞數量亦會增加，而且佢原裝己經唔錯

不過你買咗都冇計，睇你點揀

明白既巴打
但係DL野慢應該唔關佢事?
因為DL佢個陣已經慢 部新機岩岩第一次用 咩都未無整過 除左個Sales幫手Clean Install跟住Load返d updates

試下reset networks